做果欄真係好撚好做

屌你老母5個橙都20蚊
來貨價1個都唔知洗唔洗5蚊

......

反而街市同誠哥pk shop就均真
都係求打個和

運輸費$4.9
賣$5好正常

巴打 來貨價一個5蚊 唔計支出都要蝕$5比你 你睇人好 人睇你好姐 平貨野 水位有限 同埋你要明白 生果會有損耗 來貨有時會爛 所以要打埋落成本到 貴價野 因為價位高 所以賺嘅水位高

5個橙廿蚊，1都係係4蚊啫

都比租金食撚哂

一齊去做

成日計成本價真係on9
乜野既成本價都好撚平架啦 貴既從來都係租金人工燈油火蠟

小學畢業未

點解貓山王要六七百蚊一個

同一樣貨，好多時超級市場仲平過果欄(一田,AEON,CITY SUPER,TASTE之類)

有時普通一盒藍莓，普通超市PK 惠康賣$1X, 果欄賣$20甚至更貴，仲要未必新鮮

係啲傻仔以為果欄一定平啲新鮮啲，仲特登揸車過嚟買

係
慳埋啲錢去驗腦去過